［我每次都好驚］但我求你哋叫埋班fd聽日一齊出去

每次要出去我都好驚
驚TG
驚俾人拉
驚俾人打
驚危險

但香港人，生於亂世我哋冇得簡

唔好屌唔出去嘅朋友，試下感化佢哋
解釋佢地知點解要出，多一個朋友好過多一個敵人

最後 128維園希望急住屎見到你

自推10連

推/2

推/3

推/4

推/5

推/6

推/7

推/8

加油

推/9

推/10

一人力量有限 幫推post

推/11

推

推/12

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

一人力量有限 幫推post 錫你一啖

推推

熄定位 唔好帶八達通
要帶既錢最好屋企抄左號碼先
寫定不自殺聲明
寫定被捕送資料俾星火捷徑

睇落好小事 但有事最少保你多小小安全

按錯不推

幫你置頂 一陣

不過要上左熱門先～

推身邊仲有班Fd莫不關心 出黎啦喂

推一推，見到太多膠post

Push

足大雞

推推推

叫埋佢地一齊出嘛～ 一大班咪會出～

唔明點解會有娛樂post

吹埋我Ok?

More?

128 128 128
維園見

講到明核爆都唔覺，但係自己要醒覺

聽日見

我咪你女朋友

More more~

急住屎見～

More more?

想要更多

128

咩日子來？

Tui

咩來？ 咩來？

More ?

More? More?

push

唔敢問

push push

多d?

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了
(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

試下嘛
係個group問下大家聽日有咩做

想見到你

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

12 8 維園見

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

輸民意.jpg

一張張我都有聲

More?
More?

咩日子

推～

More~

錫你一啖

出面重有娛樂post

錫你

錫爆你

出邊重有娛樂post

More more

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

維園見！

又推你先 維園呀維園呀 ！！

幫推2野

幾時

聽日得自己一個去

我地見過？

咩日子？

12.8 維園見

錯！ 聽日格離左右都係朋友
我成日都自己
每次都識到手足

想見你

我都好撚驚
半年黎每次都好驚
一齊出黎幫我壯膽好唔好

好～ 壯陽都得啊

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

終於有人陪，聽日見

幫你推

你地拉唔拉到家人/朋友出去
身邊d死港豬fd係咁話驚食tg不了dklm

但都拉到全家出

一齊驚就冇事

多謝你

驚都冇得簡
Love u Ching

叫埋啲唔熟既朋友啊

推爆佢

出！！

一班人交流下感情

好啊

我都係，次次都好驚但冇得唔去，維園見！

生於亂世冇得簡...

無掛.我知後日咩日子呀

出黎啦

不過可唔可以唔急屎

咁咩日子～

急屎好撚正

推一推

推
推
推

我都好驚 但我地無得揀無得驚！
聽日會有好多人 會壯到膽同感受到溫暖

有大波妹會更好～

跌緊啦 推推推

聽講150萬人好似有人會食屎 一定要去呀

各位手足做好保暖
我地一齊再出發

我都好驚但都要出

推呀推呀

急屎會唔會好d?

佢日凍

128128

推！

另一個po話驚黑警出水砲
加埋十幾度真係致命…
手足提議著定雨褸…

明天見

錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你

錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你

錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你

行一行 我諗都有肋急屎

兩點集合 三點起步
準時

我都睇到
唔想又打....

我最憎人用"求"呢個字
家下你覺得自己好卑微要求人?

錫爆你
錫爆你
錫爆你
錫爆你
錫爆你
錫爆你
錫爆你
錫爆你

係咪嫁!!!
勁中意

咩日子?

但佢未覺醒...
唔知可以點...

想俾你錫

PUSH

推推推推推推

錫我
721 831 1001 1111

錫邊到

錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你錫爆你

冬天坐係到好易便秘 一定要行一行 一定掂

係咪可以急一日?

錫爆你
一齊急屎?

錫爆你
推推推

Push 🆙

維園見

錫爆你 more more?

幾時?

行一行 解便秘

路過見到尖沙咀啲馬路塗鴉比工入清緊

但我只係想急
唔想去

谷一日之後柯爆個廁所

推呀

有咩用
幾日後又有番

但我唔想去廁所
想急一年

你已經推左
錫爆你

臨訓都幫手推，手足們 好訓啦 聽日準時呀

出嚟啦香港人

訓前睇連登~

叫埋朋友一齊出啊~~~

想見我?

want more?

急到四大訴求完左 去到煲底先柯？

一齊入殘廁

128維園見

咁唔係急到好耐炸wo
下星期就有得柯

好老實講，我圈子好多都係黄，但大部分唔會出嚟，比盡616肯出，之後冇出過。我都明白做乜佢哋唔出，因為佢哋大部分內心都驚，驚自己被捕，影響自己家人。

我都有家人養，但毒撚，比較free，所以我盡力宣傳，遊說佢哋。

雖然冇乜人理我，理我嘅都係講加油算，但我都會繼續出現。

夠唔夠2個人柯?

扮驚

h

分分鐘聽日要單拖發夢

唔去啦...我仲要做essay

除非你班撚屌每個拉多幾個朋友，文宣send埋出去屋企群叫埋中立撚出黎，聽日夠2百萬人

我就有資格size100「我去左遊行，香港重要過我成績」交essay，屌尻個examiner

其實我都係 但我都會share 文宣或者 一D 感動嘅片俾佢地
希望佢地出一次半次都好!!

好多人都係嫁
我成日都一個人
一個人有時都幾free

我自己加兩件藍屍屋企人身無分文
成個身係得我隻手同支畫筆值啲錢

拉埋淺黃一班人柴娃娃出
同佢地講當行街
但要提醒佢地 點解要出來

成班人一齊行咪唔驚,利申已經叫曬全部會出既朋友一齊出

你柯完到我柯

文宣巴!!!
文宣好重要唔好停
respect 文宣巴
我都好窮
窮先冇咩野輸

多fd~ 下次join?

我好多屎

推
聽日見！

幾點?

10連

9連

8連

7連

我都係畫過啲香港加油圖咁 同埋都係同人水準 上唔到大台
最多畫h漫
不過一月應該會第一次畫文宣
反而我個fd有整過啲文宣圖

我知有巴絲已經叫到唔想叫...
因為叫親都唔出
但今次點都要叫

3點
唔駛錫我架啦

有時候真係冇辦法，我都好無奈，但都係照做，可能有啲人會覺得我好煩膠咁，不過都冇計，除咗文宣轟炸，可以做到嘅，都唔多，盡做，真係叫唔郁，都希望佢哋keep住團火， 唔可以身體力行都試下捐錢去相關機構， 或者做下啲文嘢。

我都好希望聽朝瞓醒見到好多人話我出緊去，而唔係去玩去食嘅相，希望係咁。

推！下午見

巴打
我地冇大台嫁
所以你一世都唔洗諗住上到
你畫完咪自己印
印完咪自己貼
我一定欣賞
香港加油圖都好重要
依加就係要正能量!!!!
有冇放上文宣TG group?

屌,我都係,好撚多平時好黃但半次都未出過
根本呢班黃港豬先係沉默大多數

盡量拉埋d藍轉黃嘅長輩出黎
港豬就話一齊出黎當嘉年華,打下卡都好

點解姐...
我好多口水

128 維園見

一個月啦，為咗五大訴求同周同學－3點維園見。

聽日我帶埋阿媽出嚟
仲拉埋我啲fd一齊
聽日見

可以唔洗share 咁密
有炸彈先share 俾佢地睇!!
咁佢地就會睇

Post

有D 出去一邊行一邊買野...
但我覺得最少佢都出左

唔係咁既意思 我講個大台係指水準
見到有位巴打畫得好撚勁 自愧不如
我都係畫下啲acg圖撚下玩支那game個班撚屌姐
近排death stranding都有個五大訴求既手勢
同埋支那航線都搞到好大單野下

幫推

冇得驚。要驚，就百萬人齊驚

抗爭都大半年
重有好多手足

你媽媽咪會見曬你D fd~

但唔會好無安全感咩 始終一班朋友可以照應

事但啦,肯出現行一陣都好
我同兩老出都要行下坐低食下野再行

一個人可以free啲決定走定唔走
同埋唔會怕累到人地等你

數唔晒，612/721/811/831/929/101/114/1114/1118等等，我唯一學到嘅嘢就係血債只能血償。

下次貼上來
信唔信一定上到熱門?

3點啊
但2點半好到啦

推，12.8見

128 去維園
去集會

為什麼？

因為這是我的職責！！！！！！！！

下次直接畫遊行宣傳

唔會啊! 慣左!
一個人可以自己決定走唔走
唔會慮到Fd

收到

錫爆你! 不過都要睇住2老!
班狗亂咁來

同意

我成日問自己
如果今日都唔出來
聽日香港發生左咁多事會變成點...

2點啊
1點半好到啦

記得印埋個名~

幫推

more?

多謝巴打

諗住點幾鐘去食左黃店先

到時急屎見

希望聽日大家都平平安安啦

可能我唔慣一個人生活 成日都想癡住朋友

我之前都係!!
但總有一日你要學識自己一個
雖然我唔係你朋友
只要你要人陪，格離個個就係我地!!

獨自出，聽日見

急屎見

咁聽日見啦喎

係咪要錫你

一人力量有限 幫推post 錫你一啖 幫Like 錫你兩啖

聽日洗唔洗着黑衫

冇fd咁點

毒撚無朋友
自己行算鳩數

不推文係咩玩法

周街問人?

禁錯..

都已經半年仲要問

我有時都係!!!
大把人陪你
你唔係毒撚

都話冇朋友呀 點樣周圍叫呀

唔好咁啦!!
自己決定!!

周街問咪唔洗朋友

呢啲同派傳單有咩分別

TUI

有!! 派傳單唔洗講野!!
你係會有親切問候

more?more?

I am so sorry..

唔緊要啦!!
自己決定就可以
冇大台嘛!!

more more?

寫聖誕卡比獄中手足

612 721 831 101

錫曬你 聽日見

128 咩來?

岩岩見你推我另一個post!! thxthx

錫番你!!

印唔印名呢啲無野啦
除非有人傻撚到用黎食人血饅頭姐

射左

射左2次

ahuwewuihnkjnC[ew

Sorry 清潔緊個keyboard

呢個鍾數就黎訓
聽日要行出去 訓好啲好過啦

推，行動post

thanks

Ching 認真講句
如果你畫依D 女仔 做文宣 當然要有種認真表情
一定勁多人睇

咁要打多2次先

more !!!

more!!

試過 畫左一排又無心情畫
十一月太多事發生
本來以前一個至少5至6幅畫
由6月開始2個月1幅
仲未識調整好心情
係區選之後先心情好番啲

剛才瘋狂推128既Post！
加油巴打

好想一齊急屎呀媽呀

聽日應該冇雨？

百零紋就有件防水又透氣既風褸

我都低落左好耐...
有一排直程連連登同facebook都唔敢上...
正常嫁...最緊要出得番來

錫你!!

you too man~

但我唔想急屎

你便秘?

急住屎見!!

通常游行都係好天氣!!

thx 巴打!

錫你們

好正嫁!!

錫你!

唔正架個仆街肚成日要痾

你唔痾咪得

已習慣自己一個

more more

一齊出 意志堅定嘛

再推
家母本身港豬聽日都出
希望係維園見真香港人

支持你 ching!!!

一齊出其中一個出左事，自己又無事既感覺好難受。

Many

第一次出有咩要注意 認真

同意!! 唔係一齊都好!! 都要叫佢地出!!

much

Aggar

more!

推多10連要訓!!

128見

聽日又單拖
和理非野都搵唔到人同行真係灰

推多9連要訓!!

230集合

Deadline幾時？
想寫

唔好灰心啦!!
盡力做!! 我都係咁!!
連登開下post share 下文宣
出下來
small power but at least I do what i can do

有咩做?

遊佢老母行

more

more!!!

push

多你一個真係好多

推多下啦

一人力有限!! 幫手推Post!! 錫你一啖 Like埋!! 錫你兩啖

咁嫁你
起碼都10下啦

一人力有限 幫手推Post!! 錫你一啖!! 幫手Like埋!! 錫你兩啖!!

moremoremore
想要更多

推多下先~

莫多莫多!!!

準時去維園

2點~

自推10連訓教 聽日見!!

自推9連訓教 聽日見!!

自推8連訓教 聽日見!!

自推7連訓教 聽日見!!

自推6連訓教 聽日見!!

自推5連訓教 聽日見!!

自推4連訓教 聽日見!!

自推3連訓教 聽日見!!

自推2連訓教 聽日見!!

自推1連訓教 聽日見!!

光復香港 時代革命!!!

聽日見!

喂聽日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

吹行雞呀 屌你個奶

唔洗驚，我地一齊上

驚瀨

推！！！

推呀⋯ ！

12.8

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

訓唔著 推多下

一人能力有限！幫推錫你一錫！like 埋錫你兩啖！

一人能力有限！幫推錫你一啖！Like 埋錫你兩啖！

到時大叫好想急屎相認

要驚大家一齊驚，今日3點維園見